有冇人返工,放工好驚同同事一齊放或撞到人

有冇人返工, 放工好驚同同事一齊放或撞到人

非上班時間好討厭同同事有交流......
放工要避人咁濟

算唔算究極毒撚帝王？

me2，其實都係驚企埋一齊驚冇話題而尷尬

試過以前女友接放工, 我即刻拿拿臨同佢走
唔想俾佢見到同事, 驚佢問長問短

我都唔想同同事一齊放，偏偏仲要同路搭足幾個站有時要扮約咗朋友行遠啲再原路返屋企想要啲私人時間